關於口罩

其實唔係好明
隻手掂個口罩同掂一般衫褲有咩分別
都係街上面d細菌 人地d口水 ，出一次街基本上成身都係
定係掂到一般衫褲都要洗手

利申 真心唔明